尋人

爆眼女，大肚婆依家點呀？咁耐都唔出嚟係咪死咗？

會員 #196701 - 起大面架純 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .放負
2 .放負
3 .分化
4 .放負
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月13日獅子山之路齊慶中秋夜

「文宣」

意見及舉報：

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
起大面架純
(會員#196701)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?